成個政事台都係很難吧 黑夜怪人 危險爺爺 既post

但冇人話佢地私怨

嘻嘻 我比人開埋po屌老母添喎

連我自己都唔知自己有開到成版都係post，陳雲國師真係法力無邊

我開個話人中6有條友似陳雲既post都係私怨post添

有咩問題？

老蕭愛食芒果

勇武黑夜刺客

佢都有
呢到啲人會屌佢返高登

但頂樓講嗰啲人冇人話佢地私怨，叫佢地返高登，或者屈佢地做五毛

「成個」

你最好睇一睇自己既profile

我唔敢講自己冇係咁開post屌本民青，但見到你地成百幾個post真係甘拜下風

我啲po淨係得政事台咩？
比人推返上嚟嘅po都計？

好似你多啲

需唔需要貼晒出嚟大家鬥下

我唔怕架

上面係咪有條友柒左

之前又話

食熱狗就時事台
食青政就政事台

其實有冇D 咁既事？

邊個食邊個都係政事台

唔係喎，D 人話呢度係青狗私怨討論區，成日針對D 熱狗架喎

屌熱狗就附和
屌本民青就係五毛，叫人返高登

btw唔好轉移視線

睇唔到有呢個問題存在

你睇唔到唔代表冇

我喺呢到已經被人屈左幾次五毛

得你一個咁覺得

好可憐 要唔要tissue?

會唔會因為本民青已經收左皮，仲鞭屍其實多撚餘

反而熱狗同國師仲日撚日清算呢個果個，搞到多D 人憎佢地？

...

屌你老母 你仲好講

哦

熱狗青城又被迫害

吓係咩？咁果個淨係識屌人老母個傻仔又唔提？？

提左

無提果件勇武戇鳩刺客即係表示佢洗版完全無問題啦 下話

我直情開post招呼佢一個你唔講？

冇人敢面對呢個問題？

本民青收左皮

梁天琦 馮敬恩 黃台仰 王俊杰 fb keep住出post
按照你地既邏輯
本民青應該未收皮

咁梁天琦 馮敬恩 黃台仰 王俊杰 fb 有冇keep 住清算人？
update 下我？

任何本民青/反熱普城人士都唔應該出聲

熱普城係唯一正道，正直之人必須支持熱普城 heil wanchin

陳雲有清算過人咩

......！

陳雲：清黨必須準確。我方的叛逆政論者、社運者必須掃走，狂風掃落葉，例如曾焯文；我方的叛逆作家令其心虛認錯即可，知難而退，日後好自為之，例如無待堂。沒有點名的，自己隱退。
敵方的繼續區隔，不予理會，不閱讀、不傳閱，例如李怡、練乙錚、泛民左膠；中立的或投機的，在選舉時期惡意攻擊的，例如王岸然，不予理會，偶然閱讀，但不傳閱。
此外，我方目前必須全面撤離社運。空出主場予共匪左膠泛民。焦土政策。

陳雲：戰敗第一件事，要做什麼？清黨。勝利不能清黨，戰敗反而可以順利清黨。將叛徒點名批鬥，掃地出門。清黨猶如出教（ex-communication），永遠不許回來。

陳雲：趕鬼入豬群。堅持批鬥，將盧斯達這群人趕到泛民左膠陣營去。

以上果d 算唔算清算？盧斯達又算唔算？

清算不算清算..清算!陳國師的事，能算清算麼？

佢咁撚樣都叫清算咩

我罵屌你老母係咪等同同你老母做愛

原來係咁，清算不算清算

認真想知佢實際上做左乜野清算人

成立左未？

痴線佬鳩吹都好信

我信架 陳雲都唔信既話 香港就無得救架啦

陳雲開晒口話要清算，然後成班陳雲黨羽 / 白手套 / FB 分身日日走去搞鳩人，日日洗版屌鳩D 非核心支持者，咁撚樣都唔撚叫做清算，咁樣就叫做「痴線佬鳩吹」真係好撚野

係啦，呢個世界冇人清算，大家都係友好上 FB 吹下水姐